有冇諗過點解中共唔畀網軍出征桌遊 逆統戰

《逆統戰》玩家扮演香港、蒙古、藏國、哈薩克、維吾爾、滿洲、臺灣和華夏反賊，發展抵抗組織、顛覆中共政權！

近者，左岸國台辦發言人安某表示，該國政府於今年也要紀念228事件70周年，輿論自然又是一片「統戰伎倆」之類質疑。

依據北京專政集團至為信奉的《超限戰》理論，平戰結合、平戰不分的輿論戰爭，本身就是實質的戰爭，只是表面上不會死人而已。自江澤民時代以來，對岸始終採取「這就是一場戰爭」的態度來看待兩岸議題，所有對台舉措之背後皆有目的性，滲透、策反、投送特工、情資蒐集、扶植島內代理人接連不斷。

面對此幾乎等同於兵臨城下之嚴峻態勢，我方應扭轉態度，停止恐懼統戰伎倆們接二連三的來襲。該制定策略，委託媒體、智庫、駭客、海外組織、情報系統，發動全面反擊，於左岸13億鄉民心中，埋下更多懷疑政府與坐立不安的種子，提升島人自信心及自我價值感，整件事簡稱為「逆統戰」。

然而，在溫良恭儉讓偽廢儒學長期灌輸，近400年來所有針對本島之入侵、征服、外來鎮壓，「從未」成功進行過防衛、取得勝利，因此嚴重缺乏自信心的台灣，我們不知道怎麼發動和展開輿論戰爭，遑論於更真實的戰爭中存活。

故，筆者起心動念、感嘆萬千，特此提供幾個「永遠適用」的逆統戰完美好梗，專業罵人不帶半點髒字，足以令北京專政集團支吾其詞、進退失據，極難反駁：

一、「中國人『自古以來』最擅長的，就是自我消滅，抗擊外患之能耐遠低於彼此屠戮。故爾化外島民雅不願去做中國人，內心小生怕怕，當外國佬可能比較安全些。」

二、「中國共產黨最偉大的『輝煌成就』，即土改、反右、文革，以十萬為最基本單位，硬逼著自家國民一批一批去死，不斷彰顯中國人民自古以來內鬥100分可以再繼續高、外戰87分可以再更低的傑出素質。」

三、「十年文革浩劫，舉國掘墳盜陵，將祖宗們刨骨飄風。滿口子自古以來，然人類歷史自古以來，從未有過如此『數典忘祖』之大規模社會動亂。呼籲中國政府沐浴齋戒、洗心革面，向列祖列宗叩跪謝罪。」

四、「太祖高皇帝於《皇明祖訓》內，明訂包含台灣在內的大小琉球為『不征之國』。我大明承認台灣島自古不屬中華，獨立於中華以外。共產黨徒該去多讀點書，別整天任意代祖宗發言。」

五、「近十餘年來，中國政府忙著摧毀耕地、驅趕農民，為『拼業績』，轟轟烈烈於短時間內成功創造無數新城鎮、無數爛尾樓，讓本來就不可能擁有土地的農民再次失去土地，像牲口一樣擠入豆腐渣大廈，自稱這叫做進步。」

六、「在共產黨神聖不可質疑的卓越領導之下，人類文明首次出現範圍可一次涵蓋數億人口、橫跨十餘省之巨型霧霾，中土世界無差別『自強不吸』。我們恭賀偉大祖國從此無懼美帝空襲，可高枕無憂矣。」

很好用對吧？短短六則，信手捻來且難以應付。

對岸的黑紀錄，實在太多，這類素材若鋪天蓋地散佈在網路世界和各種傳媒，共產黨徒就不得不花更多力氣與經費，鎮壓輿論、控制報導，動員或雇用更多國保、內衛人員去穩定全社會，焦頭爛額於內部事務，豈不算是間接保障台灣安全嗎？

凡我人民需深刻認清，赤匪假228借題發揮，無非想在國內，製造出一種萬惡台灣當局、腐敗無能國民黨政權，過去曾大力迫害島內共黨同志，摧殘台灣百姓英勇抗暴、起來反對非法政府的「正義」舉措。而共產黨領導下的中國政府，當然和善良無辜的台灣人站在一塊，一起罵那個沒有用的蔣幫政權。

不為別的。這，就是對岸紀念228，後面的潛台詞。

至於您說，筆者為何使用「赤匪」兩個字？這又是個相當理想的逆統戰梗了。中國共產黨從毛匪澤東時代的帝王思想、海內一人，愛鬥死誰、想宰了誰通通他寡人說了算，逐漸「轉型」到今日狂搞黨天下、裙帶政治、官僚資本主義，早就嚴重背叛馬列主義。為了不汙辱到真正有理想的共黨英烈，我們拒絕使用「共匪」一詞，得說赤匪才恰當。

總之，在人類歷史上，台灣所犯下的罪過和汙點，遠低於「殺自己人我最會」的左岸中華。玩起輿論戰爭若玩得聰明，我們不可能輸，還會得到整個自由世界的欣賞及支援。島民所需要的不是逆來順受、溫文儒雅，拿什麼「正統中華在我」的騙局來自己催眠自己，而是得開始培養軟體層面與硬體層面的實質戰鬥力。

因為，我們的未來只會越來越危險。

如果連打打嘴砲，把嘴砲給打好都不行，誰能相信我們可以面對更強力的考驗？筆者邀請拒做島內中華人，不屑當赤匪僕從的台灣同胞，深刻培養憂患意識，共同加入惡黑我黨、逆反天朝的偉大事業。

重大威脅就已經坐在玄關外敲門了，你還忙著罵自家姊妹弟兄，連怎麼反擊真正的敵人都不會嗎？